# novel

- title: 暇人、魔王の姿で異世界へ　～時々チートなぶらり旅～
- title_other: 廢柴以魔王之姿闖蕩異世界有時作弊一下的悠哉旅程
- title_zh1: 闲人魔王的异世界之旅
- title_zh2: 閑人以魔王之姿在異世界闖蕩 \~時而開掛的休閒之旅\~
- author: 藍敦
- source: http://ncode.syosetu.com/n2435cr/
- cover: https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/81lL3xQjiPL.jpg
- publisher: syosetu
- date: 2018-06-24T00:00:00+08:00
- status: 連載

## series

- name: 暇人、魔王の姿で異世界へ　～時々チートなぶらり旅～

## preface


```
転職中の暇人が、転職中にも関わらずサービスが終了するからと趣味のオンラインゲームをプレイする。
仲間たちと共に最後の日を満喫した彼が目覚めたのは、ゲーム時代にも見たことのない場所。そこで出会う一人の女性。

変わってしまった自分の姿と、引き継がれた様々な要素。
その世界で彼は、ただ自由を満喫しようとその力を振るう。
大冒険？　英雄譚？　いいえ、ぶらり旅です。

ファミ通文庫様より書籍化決定しました。
1〜6巻好評発売中。
また、毎月27日発売のコミックアライブにて漫画が連載中です。
現在不定期更新になっています。
```

## tags

- node-novel
- R15
- syosetu
- エルフ
- 主人公最強
- 剣と魔法の世界
- 戦う場面少なめ
- 残酷な描写あり
- 異世界転移
- 裏ボスポジション？
- 魔王？

# contribute

- lansechenji
- WW6549876
- 托利比昂之神
- 夜空下之旅途
- 养老驴
- linpop
- 喵到飞机
- siumonmon
- 

# options

## syosetu

- txtdownload_id: 692366

## textlayout

- allow_lf2: true

# link

- [dip.jp](https://narou.dip.jp/search.php?text=n2435cr&novel=all&genre=all&new_genre=all&length=0&down=0&up=100) - 小説家になろう　更新情報検索
- [暇人以魔王之姿在异世界吧](https://tieba.baidu.com/f?kw=%E6%9A%87%E4%BA%BA%E4%BB%A5%E9%AD%94%E7%8E%8B%E4%B9%8B%E5%A7%BF%E5%9C%A8%E5%BC%82%E4%B8%96%E7%95%8C&ie=utf-8&tp=0 "暇人以魔王之姿在异世界")
- [暇人、魔王の姿で異世界へ.ts](https://github.com/bluelovers/node-novel/blob/master/lib/locales/%E6%9A%87%E4%BA%BA%E3%80%81%E9%AD%94%E7%8E%8B%E3%81%AE%E5%A7%BF%E3%81%A7%E7%95%B0%E4%B8%96%E7%95%8C%E3%81%B8.ts) - 整合樣式

## file

- [难找的稀少的绝版的轻小说整合](http://lscj.ys168.com/) by [lansechenji](http://tieba.baidu.com/home/main?un=lansechenji&ie=utf-8&fr=pb&red_tag=y2750700121)
- [夜空下之旅途](http://tieba.baidu.com/home/main/?un=%E5%A4%9C%E7%A9%BA%E4%B8%8B%E4%B9%8B%E6%97%85%E9%80%94&ie=utf-8&fr=frs&red_tag=b0506494179)
- [夜空下之旅途](https://www.jianguoyun.com/p/DTpScpsQxszoBhicn2M) - 堅果
- 

